%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-listings}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Méthode Capture-Marquage-Recapture (CMR)}

\begin{document}

\begin{frame}
  Pour estime la taille d'une population d'opossums, des scientifiques ont capturé et marqué 82 individus. Deux semaines plus tard, elles ont capturé 67 individus, dont 2 portent la marque laissée lors de la première capture.

  Estimer le nombre d'opossums vivant sur le territoire étudié.
\end{frame}

\end{document}
